中共遲早倒台, 港獨先係出路, 香港要成為國家, 就要世界支持

林鄭藍絲五毛每日都整緊 fake news, 指鹿為馬, 改圖屈示威者, 網友指/據悉乜乜天使, 仲永不割席, 可恥但十分成功, 點解我地做唔到

呢一刻冇報紙跳出黎割, 睇住同溫層BBC冇反對唔係代表世界支持, solomon都特登唔提手足武力, 容忍必定有限度, 我唔知限度有幾高, 但點解要test the limit?

不斷爆頭, 而家又搞銀樓, 書店, 7仔, 信德, vans, 仲話要搞老麥, 你覺得世界會唔會支持? 如果係中資就要搞, 咁洗腦既中資中學係咪要燒校燒學生?

刀手廢老係對等武力, 但臭西馬蹄露唔係, 唔通余文樂, 王祖藍, 譚伯出黎指罵又要私了? 名人出黎扮慘勝過一萬條文宣, 好彩今次係條過氣臭西, 但比佢拎哂頭版你地對唔對得住差d被槍殺既健仔? 人地被屈鐵通打狗加暴動十年, 一日頭版就唔記得哂?

我地同藍絲最大分別係我地識反省, 我地會進步, 而d廢老只係識等死

我地要做既唔係停, 唔係理林鄭會唔會自HI 蒙面法有用, 今日大家出左黎佢一樣話好有用, 大家慢一慢幾日, 一來等人權法, 二來比文宣煲大槍殺同洗地, 重申五大訴求, 等外國人唔係覺得我地真暴動只破壞, 已經放棄爭取自由

搞清楚咩中資, 藍絲, 五大訴求冇用等等得我地知, 外交層面戲都係要做足
話文宣民意外國人睇法冇用果d, 唔該你再諗一諗
有point請講, 唔係又P牌, 鬼, 五毛, 風向, 呃自己精神勝利

推